<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>GameJam 2023 :: GameDev Challenge</title>
    <link>https://camperforge.com/gamedevchallenge/gamejam-2023/index.html</link>
    <description>Introducci贸n Este a帽o, 2023, la plataforma escogida es la Sony PlayStation, tambi茅n conocida como PS o PS One, que sali贸 en Europa en 1995 y compiti贸 principalmente con la Nintendo 64 y el Sega Saturn. Se celebrar谩 el fin de semana del 13 al 15 de enero de 2023.&#xA;Video de presentaci贸n de la plataforma:</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 21:48:13 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://camperforge.com/gamedevchallenge/gamejam-2023/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Documentaci贸n</title>
      <link>https://camperforge.com/gamedevchallenge/gamejam-2023/docs/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 21:48:13 +0200</pubDate>
      <guid>https://camperforge.com/gamedevchallenge/gamejam-2023/docs/index.html</guid>
      <description>Especificaciones CPU: R3000 a 33.8688 MHz RAM: 2 MB VRAM: 1 MB Nota: Ten en cuenta que no hay coma flotante (floats); los c谩lculos con decimales se pueden hacer, pero con coma fija. Frameworks Aqu铆 ten茅is el framework que hemos estado preparando. Est谩 en una versi贸n muy, muy temprana y seguiremos trabajando en los pr贸ximos d铆as. Si alguien quiere colaborar, se lo agradeceremos mucho; abriremos un canal exclusivamente para quienes colaboren en el framework.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Galeria</title>
      <link>https://camperforge.com/gamedevchallenge/gamejam-2023/gallery/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 21:48:13 +0200</pubDate>
      <guid>https://camperforge.com/gamedevchallenge/gamejam-2023/gallery/index.html</guid>
      <description>Fotos Todo listo para la GameJam  Cualquiera diria que son las tantas de la ma帽ana!  Los ultimos en marchar く CDs Gold de los juegos de la GameJam </description>
    </item>
    <item>
      <title>Juegos</title>
      <link>https://camperforge.com/gamedevchallenge/gamejam-2023/games/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 21:48:13 +0200</pubDate>
      <guid>https://camperforge.com/gamedevchallenge/gamejam-2023/games/index.html</guid>
      <description>Ander Tanker Game Equipo: Anderfire Team Miembros: Alber del Arco, Ander Celaya, Miquel Izquierdo, Ram贸n Garc铆a&#xA;Juego PVP con pantalla partida, de batallas de tanques (con bigote ).&#xA;Blacksmith Survivors Equipo: DEMO1 Team Miembros: Alex Xamena, Gabi Arroyo, James Phelan, Manel Hidalgo, scar Boix&#xA;Juego tipo Bullet Hell, en el que tienes que derrotar enemigos espec铆ficos mientras evitas a los dem谩s.&#xA;Captain Rubens Seabot Adventure Game Equipo: TODO Team Miembros: Dani Galacho, David Serrat, David Soler, Enrique Rubio, Quim Romo&#xA;Juego loco de pilotar un barco que debe llegar a su destino en Novarama. El equipo us贸 Unreal para poder editar los niveles.&#xA;D.E.S.C.O.N.T.R.O.L - WINNERS  Equipo: Abathur Team Miembros: Arturo Galbete, Miriam Aranda, Ram贸n Viladomat, Rub茅n L贸pez&#xA;Juego cooperativo local en el que los jugadores deben controlar las maletas que pasan por cintas de aeropuerto, detectando si alguna lleva elementos peligrosos. Curiosamente, se usan gafas de cart贸n anaglifo para ocultar informaci贸n a los jugadores.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>